覺唔覺得祝緒丹棚牙好大

唔開口還好。一張口就好樣衰
做戲個陣成日張開口突棚牙出黎
真係想一拳打撚爆佢棚牙

想奶佢排牙

唔係講笑，啲fans成日po呢張gif出黎
缺點表表露無遺

識貨

好想逐隻逐隻牙幫佢啜乾淨